# Actividad 1º DAW Java. TransportApp

## Introducción

La actividad consiste en crear una aplicacion de consola que permita dar de alta/baja a conductores y autobuses (sin persistir) así como mostrar la información de los mismos.

## Herramientas

Java

## Autor

Miguel seco

